利記拎冠又行了半步

Ching咁耐無見

放心
就算曼城今晚贏唔到
利狗會自己跣腳

定律黎

每5年柒一次 一定㗎啦
哥帥表示唔撚驚

你唔理我

咪燈

直頭叫緊糊

痴線架

唔止半步啦
冇球隊係猁記對手